# yaml -> PostgreSQL Generator #

**Feature: fields**

Тул генерирует DDL из схемы БД, заданной в формате YAML

**Feature: timestamps**

В каждую таблицу при генерации добавляются поля created и updated (естественно, с правильными префиксами) и триггеры, которые будут поддерживать эти поля в актуальном состоянии.

**Feature: one_to_many**

Поддержка 1:m отношений между сущностями. Отношения сущности самой с собой не поддерживаются. Проверяется парность отношений: например, для отношения Article->Category (one) проверяется, что существует Category->Article (many).

**Feature: many_to_many**

Добавлена поддержка m:m отношений между сущностями. Отношения сущности самой с собой не поддерживаются. Как и прежде, проверяется парность отношений. Имена связующих таблиц формируются в формате table1__table2 (имена таблиц в порядке по возрастанию).